想考地產經紀/股票經紀

有沒天書可以推介下

去書局就見到